美女教師傳裸照色誘15歲男生 無視孩子在家照上床 扑了7-8次

美國路易斯安那州一名34歲女老師席爾瓦（Ellarea Silva），日前被發現誘拐一名15歲男學生回家，在其孩子在家時，和該男生發生性行為，次數多達8至9次，目前已被警方拘捕。

席爾瓦任教於扎卡里市西北中學（Northwestern Middle School），她早前透過學校電子郵件聯繫到該名男學生，之後改用個人電子信箱傳送自己的裸照和影片誘拐對方。她又將男學生帶回家發生性行為8至9次，過程中席瓦爾的孩子都在家中。

之後男學生曾想公開兩人關係，但席爾瓦要求對方保密，以免影響到她的職業和家人，但最終紙包不住火，事件曝光後，席爾瓦隨即遭校方停職。目前席爾瓦已經自首，並坦承曾和男學生發生關係；校方則發聲明澄清，並沒有要隱瞞任何事，警方指，接獲報案後他們已展開調查。

當我冇講過。

講定先

我又要

睇定啲先

點解我細過遇唔到啲咁嘅好老師

話曬都係民主國家嘅自由西
點都好過港女

我ok
快d強姦我

係咪d大人碌野太勁所以專食少年

當住ＢＢ，要佢老母扮狗後插，當大大力拍打老師大屎忽

可能黑人少年

快來強姦我

到底係 「美 女教師」定「美女 教師」

中女嘅飢渴

咪同我掙

可接受

好耐都無呢啲新聞

BIG BLACK COCK

3X就中女？

15歲犯法咁幾多歲先唔犯法？

RACIST!!

嗰嘴衰啲啫
仲可食用

快